［尋人］田景區議員李洪森

頭先係新圍落車返屋低 見到區議會候選人梁灝文都企係到提醒返緊屋企既街坊關窗有TG。

係田景做左廿年既民建聯李洪森議員去左邊。成班街坊食TG 理都唔理下

各位街坊有冇人見過佢

10

李洪森今個星期都失蹤，係唔係做返工聯會老本行，拉左係臭格出唔返黎？

落辦事處搵佢啦
上次見到啲姨姨幫佢摺傳單

屋企人住果頭，話收到助選團大媽電話
叫屋企人投佢
講廣東話都1999
有無人收過？
‭9184 6205‬

選舉舞弊

田景今屆唔知搞咩，有工賊，熱狗，仲有個癲婆

我寧願揀1號果個素人，至少叫正正常常

大佬唔好出呢啲post啦
以為真係有咩事

以為李洪森係手足

9538 356x
9538 35x1
想知佢地係咪有權咁騷擾人？
有冇得投訴佢？

投熱狗都唔投李洪森